熱烈祝賀定延生日快樂!

臭婆娘！

生日快樂，擺脫印狗

生日快樂💚

黑少日

OK

死女包

真係好樣衰

有無正常d

It’s just loading

有

是

我可以美

可以樣衰，請繼續樣衰下去

正經d啦

我可以qq

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉🥳 啦啦啦

不了，TWICE樣衰擔當

凡事太盡，緣份勢必早盡

胖了

HBD！

Let's go let's go rock and roll!

又驚恐多一年

老婆生日快樂
要早日康復呀

生日快樂！

大吉利是

生日快樂

我老婆心水清

只要擺脫到印狗應該無問題

她可以胖

打靶仔

印狗在哪？

Twice入面鍾意佢先 生日快樂

遲到了

連仔為咗定延出HBD icons

我可以色

可能已經同印嫂開心緊

慘過蕃印度 慘過番印度

臭定又老一歲

我老婆有愛心先同你玩
你唔好得寸進尺以為定會係你老婆

25歲了

先24歲咋

韓國計大1歲

估到問你有冇正常D 你會貼E張

定仔嘅生日願望就係印狗放過佢